龍族

呢排悶悶地想玩返龍族，下面幾個server 大家有無玩過？邊個多人同耐玩D?

國際龍族
YC龍族
龍族Cafe
八返龍族

打錯字

八歧龍族

最緊要macbook 打唔打到

我用windows

真心龍族呢d回憶驚唔好玩

係比電腦玩既遊戲
除左掛網就係掛網

龍族cafe睇黎執左
依幾日都登入唔到話維修
玩緊YC算係開得最耐既私服

懷念火雞車鳩死啲新手

無記錯開yc果條友好似就係艇仔

想玩高倍私服。唔知依家仲有無。
靜係想PVP、殺下人

原始龍族，之前有post
高倍買裝平，邊戰大約50-60人打

呢個名聽左十幾年條友而家抱孫未